贊成獨立調查 盛智文：若無做錯警察毋須擔心

反修訂《逃犯條例》觸發多場警民衝突，曾為特首林鄭月娥助選的蘭桂坊集團主席盛智文，今日（31日）出席活動後表示，贊成成立獨立調查委員會，調查整個反修例事件和各方責任，若警方本身沒做錯事，面對透明調查是毋須擔心，即使有警察犯錯，也不是整個警隊犯錯，而犯錯的人需要負責。

對於林鄭月娥始終拒絕「撤回」修例，他說不清楚背後原因，但認為「壽終正寢（dead）」的形容較撤回更強，相信任何理智的人都不會再提出修例。

問及林鄭月娥是否須為修例風波下台，盛智文表示，目前看不到任何人可接任特首一職，若獨立調查發現林太須負責，她便應下台，惟目前為了社會穩定，林太應該留任。

姐係行得正企得正，怕咩撚

即使有警察犯錯，也不是整個警隊犯錯，而犯錯的人需要負責

condom...... dom dom dom dom dom ~dom dom ~dom dom

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

岩呀

港澳辦出完聲，商界歸邊

克警呢鋪大獲

好人好姐洗咩驚人查

總有負評

全香港就係等緊獨立調查委員會還警察一個清白

來，快d成立，唔搞正仆街

佢唔係撐警咩？

說穿了

林鄭一早話唔會成立獨立調查係因為唔想出賣警隊

用得出賣呢隻字，即係佢都認為警犬有錯

同時都印證左警政府正式成立，特首都驚比狗咬

真心膠

想推個波比林鄭

push

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人比人誤導
回應：成立獨立調查委員會

港共：通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

幾時有狗畏罪自殺?
咁咪100%唔會比人查

條友真心膠
上撐警柒下柒下咁

有無人諗過獨立調查最後可能林鄭一個下台，但一大班示威者都要陪葬，負上刑事責任，要釋放根本係難過登天

牆頭草

真啊，警察咁正義驚咩

三姓家奴

做咩突然講人話？
係佢自己意見定幫人傳話

問題係成個警隊都知由上至下大部份人都有錯再者，如果改革監警制度，即係直接拎走班過街老鼠以前既特權

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

所以咪話五大訴求缺一不可囉

佢撐警集會架喎

又嚟扮中立？即係調查都無事啦

都係自己人查自己人

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

無做錯 驚乜L

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

肯定唔會做得到，係嚴重打擊法治精神

Condom仔

咁撚勁 頂天立地 問心無愧 怕咩獨立調查呀

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

好人好姐怕咩
香港唔係黑警天堂

呢個係兩頭蛇閪 奶共嘅非華人 到時等佢無用之地 一定畀人踢走

去ICAC飲杯咖啡，隊佢上司出嚟

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

猶太人，不意外

其實白衫真有腦那批， 會識睇風向的，應該開始驚。

睇嚟佢地想開個廢柴委員會扮跪低

岩呀 好似民建聯果LOGIC咁 唔係身有屎有咩好怕?

還警察清白

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

呢家就係做錯好撚擔心

行得正企得正 點解要怕送中

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

所以佢話要調查各方責任
最後律政司告個陣咪又係放生黑警鳩告示威者暴動
有撚用咩

算撚數啦猶太人

守護香港明明撐警

岩呀 商界都跪低

倒不如…

做戲

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

你地班黑警仆街啦今次
個個都搵你做condom

拉左40幾人坐十年
你班黑警想一個都無事？

條賤種不嬲奶共 藍絲黎
大家唔使太上心

用撐送中果班人既藉口直接反擊咁搶口

支持你地冇錯，所以唔怕調查

真 分化撚

Scmp係黨媒都放風 Beijing is neutral

但問題就係由高至低全部犯晒法咁滯呢同當年貪污一樣，邊個冇貪過，唔想都迫你貪

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

我都想負皮，俾盛智文條牆邊草

黑警一定冇好下場，依家逼到民怨太大，武力鎮壓絕對不能從根源上解決問題，消息控制人口溝淡都唔係一朝一夕既事，警察好可能會成為condom去作為其中一步減低民怨既手段

第一個要清算換血員佐白卡協會

8.5香港大罷工

開始吹風話搞 唔知有冇陰謀

都係要睇下香港人會唔會覺醒
當有一日大家唔驚流血，坐監
到時我諗就可以一齊打個民主番黎

利申 已ready 等睇政府幾時迫到所有人頂唔順

老屎忽：行得正企得正怕咩被送番大陸
怕咩反送中條例

我： 警察行得正企得正既話 怕咩獨立調查

睇你條臭化閪頂得幾耐

表態了

各位看官權貴，請選好位置 靠邊站。

無做錯就梗係唔驚啦，問題係而家啲克警好驚嗎

一姓，姓共

佢哋就係有

突然咁多名人話支持獨立調查？根本政府落order 想試水溫。克警做condom, 義士繼續告暴動，加強網管，立即落實監控燈柱，加速150新移民換血，香港5年內玩完。

中央冇阻止

商界支持

牆邊草埋隊

政府唔同部門開聲

得番林鄭同死警狗 死撐

同我地一樣立場 支持警察 成立獨立調查委員會 還佢地清白

彈出彈入

只問責指揮官或以上
指揮官落獲下屬可頂上

傻閪警察

但政府已經眾叛親離，得翻黑警呢隻棋

仆街了 condom

林鄭 黑警 冚家剷

如果棄e 隻棋，可以平息呢？

第一個就查陶輝

長輩圖呢

盛智文終於講人話啦

佢唔會棄，佢會用呢隻強而有力既棋，打死其他棋

還佢地清白

鄧炳強
光頭李

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

黑警SAM HUI呀?

[罷工]飲食業part time站起來！

仲有 John David 同 陶輝

游xx

下次要對住佢地唱

黑警落地獄, 清算時刻來臨

惟目前為了社會穩定，林太應該留任

即係行得正 企得正使乜怕送中一樣？

貪污起碼都叫一時風光過
宜家就犯法為咗威威，威完咩都無仲要俾人當condom

油奶強 同 白粉強必須下台

太遲啦，最少幾百個克警落鑊

算鳩數啦你盛智文
唔好以為我地唔記得你前幾個禮拜講過乜野

其實都係一個凝聚方法，就好似戰功咁，打得愈勁，愈受專重，好似英雄咁，好大虛榮感，升職仕途都好啲。你唔肯打/做好人，就俾人排斥

咦？ 睇來唔少建制派/黑警 落錯注喎

商家佬信唔過

生意佬

最驚查完唔洗負刑責

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

佛地魔都出聲喇 仲唔組班底

問題係身有屎嘛
唔洗都聞到臭
你話佢地驚唔驚

咁嘅風氣都形成到唔掛得咁多年都講好仔唔當差，有良心真係做唔好份工
諗起佢哋打完人個樣就好燥

5大訴求呀

由RHKP到HKP 用左咁多時間諗住洗走「好仔唔當差」
呢家唔使一個月就返返黎

講真，唔夠仆街點喺紀律部隊入邊生存

14年之後已經冇咗了

777粉都贊成

佢相信香港仲有＂秉公辦理＂４個字？

成立咗有警犬入冊先打J啦，呢啲花言巧語唔會再信

反對成立獨立調查委員會
當日「提出」同而家唔肯用「撤回」
6.12暴動定義

其實係咪都只係777主意嚟

其實應該係話因為回歸到14年都無咩事發生過所以先好似洗走咗個形象，一有事就現曬形

屌你班仆街推post啊

8.5 全民三罷

唔好搞錯啊大家！係真。雙普選下既獨立調查委員會啊！

推到1/2警察罷工，跟手即炒，深藍老差骨連長俸都冇埋

成立獨立調查委員會，還警察清白

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

剩係驚唔夠，要佢地惡夢成真，跟手比律政師刑事檢控

快d做，即刻做，立即做

牆倒眾人推
繼續努力

反？最多咪罷工，驚你成立軍政府咩？咪又係打份工，如果比人炒左，你慌佢地會圍警總要求上訴咩？夠膽圍警總，但又冇槍冇砲，即刻變人人喊打既暴徒

無做錯洗咩驚啫

除左其餘4大訴求，同成立調查委員會之外，仲要改革監警制度啊！

盛智文係咪外國勢力？

DKLM 啦 以後集會起步點或終點用LKF, 等佢一齊見證時代革命

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

惟目前為了社會穩定，林太應該留任。
又講得幾啱佢係港獨台獨之母

五大訴求中
最首要目標係要
有真正嘅雙普選

只要有真雙普選，
五大訴求中嘅獨立調查
先會行之有效，
先真正能幫抗爭者平反

五大訴求次序 都要覺醒！
缺一不可！
手足唔係Condom
最有效幫手足 香港人
就係落實真正雙普選！！！